觀塘海濱開始多人

今日都唔黎關心下至親既人 唔好話你係黃
就係差你一個

推

附近岩岩又有兩架狗車黎左
大家走個陣小心

至親 吹大左

牛頭角站4隻防暴

明既，佢地當然唔係三毛既至親啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁你仲唔去拜你既屋企人？

今晚10點窗邊大嗌: 毋忘周梓樂！

重狗 各位小心

爹親娘親不及警狗親

apm地下 同鴻圖道十字路口位 各有6隻防暴狗 小心

觀塘道有豬籠車過緊去

自推 1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

push

自推 5/10

自推6/10

工廠區大量狗車

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

唔夠人.....輸喇

08:10開始默哀，不在現場都可以一齊做

咁講即係你拜左你屋企人？

日日屌林鄭黑警滿口歪理，自己咪又係講野九唔搭八，為左人生攻擊根本冇邏輯可言

Block 咗你好耐啦 柒頭

好多車

小心

將軍澳/觀塘都重狗，九龍東仲有個老地方...

秘密警察

發現便衣警察秘密!

收皮啦三毛狗

推啊

海濱位置算唔算高危。。加上九龍東

希望大家出出入入唔好落單

其實仲有好多路人

牛頭角黨鐵站有3隻防暴狗
冇full gear
有1狗籠車

而家嚟
希望冇咁快完

拜呀爺呀麻都冇咁神心

btw人身攻擊

PUSH

拜完記得清走d 野，有公德心d

感謝大家！

牛頭角站落
落海濱向觀塘行一陣就到

睇嚟你都幾不孝

收聲啦你！你不如轉第二個帳先啦

Push

狗仔又浪費AC

送夠頭未

又大圍捕，超過100人stop and search 大家睇live cap定圖同認人啊..

今晚各位手足要小心 應承我好嗎？？

屌你老母

唔明呢句有咩問題
大家激動都唔使周圍亂隊

觀塘 巧明街 近m記 有一架大狗車
可坐20,30隻狗

冇圖你話有狗嫂都得啦

4個月悼念

笑撚咗
假膠？

呢個post啲留言做乜春？

五毛，唔好理
手足小心

重有個疑似分身 叫剪刀手劉德華 #84639

Blocked!!

p

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解：防毒面具篇

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

想問呢度有幾多人真係出左去？

見到個post咁多人屌
加埋全部人都用不推文就知連登五毛好多
各位手足唔好介意，block咗佢地就得
最後，大家一定要小心
平平安安一齊返屋企
見證光復香港嘅日子

up

分化

係屋企光復香港

黑警開live

好撚多5毛

警狗又準備害人

全部冷氣軍師

屌你啦

抽濕機軍師

7區悼念活動

九龍灣站A出口有狗

人呢？散左？

On9仔黎被狗撚？

唔見有人

有，但好少

無野做既和理就睇下路口啦

馬會對外有狗，apm對出有狗車，頭先有個黑衫車主比狗喝

收皮啦屌你老味

下 唔係至親黎架咩

萬事小心

至親親唔親得過你阿爸阿媽
雖然出咗，但都想屌下你呢種上咗腦既on9仔

連登仔係咁

之前發咗言叫咗口號
然後散咗一半

見原本既時間都係夠一個鐘

儀式係8:30已經完左
有部分手足仲係海濱悼念

而家冇人叫

Blocked

其實呢D字眼唔成熟

你老母死既日子

事實上話至親又誇左D
不過香港人最撚鍾意煽情 最鍾意「應承我」「約定好」

好靜

連燈唔講得真話架
其實同共產黨差唔多

我冇出，係屋企做文宣

屌你老母啦柒頭

大量五毛同mon po狗擾亂連登仔情緒
真on9

好正
block好多

真on9
成班五毛mon po 9又冇腦
四肢發達但腦袋生草
嬲呀？唔妥呀？

唔吹係至親點道德綁架班傻仔呀 仆街五毛

omg 講中重點

佢地連自己屋企人都批鬥 做個樣咪出去拜囉
唔係點做英雄